有咩職業嘅男仔or女仔係你絕對唔會同佢拍拖

我發覺有d職業，女仔一聽到就會彈開

保安 地盤

狗
it 狗
地盤之猛尻

仲有冇？

狗
公務員

IT狗真心毒到死撚左佢算🤦🏻‍♀️

警狗

你有樓有錢做咩職業都冇問題

警察 冇其他

係咪無得救啦我

港女至愛呀

演員

女 美容

香港警察

冇，我愛女人

保險同sales我都好驚

職業： front office
興趣： 平時會上cctoy

狗真係少咗好多啦

當然仲有好多港豬衝埋去嘅
不過嗰d你都唔會溝佢㗎啦

不要說了.jpg

地盤，保險，公務員

我係咪要轉行

係狗

狗 地盤 保險 傳銷狗

警察=狗=曱甴=黑暴=殺人犯=強姦犯
呢啲字互通架喎

保險，公務員，sales

做得it狗嘅，本身人都柒，轉行都改變唔到

唯一轉行嘅原因係搵到搵到錢嘅工
有錢會冇咁柒

junior it dog

人生一早玩完

應該同唔到做文員嘅女仔拍拖喇

狗

特首

廚房佬？

狗 公務員 健身

強防暴警
佢哋真係臭過兩舊屎

港女係一個人名？我係條街揾到個香港女人唔愛咁點

對IT有熱誠又如何? 無飯開無錢租樓就咩都唔使講!

最慘就係經常超時工作! 女朋友!老婆!都做了有錢佬的公廁!

想像一下, 今晚, 你已經係第N晚無補水屈響Office開始改program, 陪唔到你將結婚的女朋友晚飯.
女朋友見你咁忙, 就應了某位已經投身iBank的舊男同事邀約,
去佢中環Soho的studio flat食Home Made特色義大利菜.

7:00pm,
你聽著Team Member介紹由佢專程由MSDN親手下載回來的Code Sample;
你女友聽著iBank男介紹佢專程由意大利親手帶返來的頂級風乾火腿同紅酒

7:30pm,
你同戰友Brainstorm個database點改, table building的關聯性, 渣住杯咖啡講到眉飛色舞
你女友聽著iBank男講述公司去泰國 team building的搞笑野, 渣住紅酒笑到花枝招展

8:00pm,
你喝著今晚第三杯咖啡, 一路等成堆Program compile, 一路看著波多野結衣的日文Blog看到面紅耳赤
你女友喝著今晚第三杯紅酒, 一路等個黑松露resotto出爐, 一路聽iBank男講佢同女同事的flirting過程聽到面紅耳赤

8:30pm,
你戰友盛讚你用天藍色的Style, 很User Friendly的介面;
iBank男盛讚你女友帶天藍色的胸圍, 很User Friendly的前扣.

8:45pm,
你手拿著令人羨慕的Samsung Galaxy S4, 沾沾自喜跟戰友示範3D遊戲的流暢, 還打電話叫外賣, 說話音很清析.
iBank男拿著Vertu Ti, 跟你女友示範Vertu 客戶的私人秘書服務, 還打電話訂樓上的酒店房間, 說話音很清析.

9:00pm
你已經飲左六杯咖啡, 金精火眼wing wing地, 走去後樓梯煲煙差電
你女友已經飲左六杯紅酒, 眉絲細眼wing wing地, 走左去露台看Soho的夜色

9:30pm
你的戰友也來到後樓梯, 搭住你膀頭, 吹開你呼出的煙
iBank男也來到露台, 攬住你女友柳腰, 輕吹她敏感的耳

9:35pm
你的電話突然響起,老板問你在那裡,你話起公司自己個位, 再問你program寫成未, 提你明天上班不可遲到
你女友的電話突然響起, 你問你的女友在那裡, 佢話在家,再問佢做緊乜,佢話有點發燒, 在家休息中, 佢提你佢今晚會很早睡.

9:36pm
你一口含著手中的煙頭, 深深吸一下; 你舒暢的呼出帶咖啡味的一口氣...
iBank男含著你女友的耳珠, 深深舔一口; 她舒暢的呼出帶紅酒味的一口氣,

9:45pm
你回到中央冷氣已關的Office, 上衣已經脫了, 剩下白背心和戰友繼續博殺, 你就如工作專業的好男人一樣, 身體流露出為工作打拼的汗水.
iBank男扶著你女友去到開著冷氣的酒店房, 上衣已經脫了, 剩下白色Lace Bra和iBank男繼續纏綿...你女友就如東莞邪骨的蕩婦一樣, 下體流露出白白黏黏的蜜糖

10:00pm
你興奮的"啊!"了一聲, user interface 終於出到了
你女友"啊!"了一聲, iBank男終於插入了

10:30pm
終於完成了, 你跨坐在座椅凳板上, 讓杯中最後一滴咖啡, 流進你喉嚨深處, 然後滿足的放鬆趴下
終於高潮了, 你女友跨坐iBank男的粗腰上, 讓男根最後一股陽精, 流進她陰道深處, 然後滿足的放鬆趴下

12:00pm
你打電話給女友說你過了很忙, 但很有成功感的一天, 眼神還流出工作上的成功感.

你女友亦說過了很累的一天, 但很有滿足感的一天, 下體還在滲露出iBank男的精液.

祝你早啲雨過天晴

保險

男: 醫生
女: 護士
都唔知有咩病帶返屋企

反而it最好，起碼冇女埋身 對我單一
利申: 小妹是認真的

地盤而家都多後生仔做，大隻得黎有啲幾型，又賺到錢

地盤起碼夠真，小妹都鐘意

[size=6] 懲教 [size=6]

保安 地盤 警察

精算師

警察

屌你老母，屈機男做保安好失禮你呀

傳銷 倫敦金

點解咁有負面形象

滅蟲公司

死黑警

黑警

咁耐都冇人講工程師（真係坐office 嗰D工程師）
地位等同地盤, or even worse
地盤起碼人工高，工程狗真係賤價

攝影師

咪又係睇樣，收皮啦

外賣師

全部男人覆
有幾多個有選擇港女會上兒登

少咗好多係因為佢地扮其他部門

ACO/文員仔

地產
保險
gym 教練

你厭棄人哋就有

雞！

整車

唔岩
第一張個醫生都一定有女埋身
第二張隻IT狗連打飛機既資格都無

Lol what is it

雞蟲

地盤先正
搵到錢
仲有啲手筋好撚正

黑警 懲教

個人覺得IT唔係問題，但要發展多啲唔同興趣。唔識IT嘅絲打真係唔知傾咩好

冇諗到呢點，你啱

真心咩

唔係睇小地盤 係搵得多
但做到五勞七傷 2頭做到好似3尾咁樣
皮膚又差
身邊女性朋友選擇自己男朋友搵少d都好過揀地盤

有無推介?

又天藍色天白色

都唔會係歧視佢份職業
係時間問題多

佢哋人工正正常常又識煮嘢食

雞同鴨無人講
羽毛球運動員無人講

gym/ 教練
絕對認同

地盤
因為一定叫雞
唔叫雞 啲同事都會帶你去

唉

警甴

狗
AA傳銷保險基金
雞鴨
飛雞鴨

廚房佬好多爛賭爛袞

一定係警察

做地盤可以好撚型囉

管工睇人做指指點點搵位蛇
唔會五勞七傷
不過隻腳成日企同行樓梯
年紀大左腳痛就基本
不過其實做邊行都會有勞損

地盤 又臭又污糟成日收工去叫雞
AA狗（地產，保險）
公務員 廢

女
護士
空姐
幼教

呢三個最多

冷氣佬

梗係講後生o個批啦,班老師傅仲食煙叫雞添.

香港驚察

廚師收工返屋企唔煮飯㗎

假的 見勁多護士都有另一半

因為呢三個行業最多女人姐唔關事

你老母就最愛
你啲乜鳩圈子
我u grad 啲同學，中上嗰堆女冇一個睇得上藍衫狗

警察
懲教

但係會偷食
搵食app最多

S4?

黑警
醫護
公務員
保險狗
IT狗
教畜
偽人
KOL
金融狗
地盤閪
文員
飲食業
巴士佬
黨鐵狗
雞
鴨
HR
黑社會
老細

Agger 醫生有光環 唔會極樣衰都唔怕

Ching好橙

我試過交友app識個做廚房
真係一傾計就知唔岩傾
仲要果時2019六七月
佢可以豬到乜9都唔知又話林鄭有野做得好

IT真係無問題 對於唔識電腦嘅女仔應該都覺得IT仔幾好ga
只要個人唔毒唔悶識同人相處就得啦

一定係車房佬 地位低賤到仆街

呢行真係幾多呢類人,多數讀書少又唔睇書嘅.睇馬經賭波多過睇新聞.後生嗰班就打機多,睇書嘅真係萬中無一.

係呀, 光明正大咁叫雞
比條女發現果陣就屌返佢轉頭 三行係咁架啦, 而家先知?

天真
2萬幾

港女要錢

保險一定入五強

係呀
不過都係睇圈子
其實唔一定成個行業都係咁既

audit

美容雞

白衫

唔理職業 只要上過cctoy即收皮

你就咁講警察會累埋其他地方既警察
一係你講香港警察

朋友最speed dating 加 寫交友apps
同我講8成囡囡話no popo

白衫睇下本來係咪出身私樓啦
同埋白衫數量好少

香港警察
解放軍

男人應該所有唔係坐寫字樓既工都扣左分先
扣幾多就睇人工
同樣係地盤佬做到開始做判頭搵得下錢就扣小D分
普通工人就扣到唔會考慮
廚房佬做到大廚甚至酒店大廚可能會加分因為可以整到出面賣好撚貴既野俾佢食
普通餐廳廚房佬就直接收皮
侍應仔更加要收皮
但做到經理甚至分區經理就扣小D
不過最緊要其實都係個樣
你柒撚矇矇話知你做CEO你都冇機會話俾條女知

雞翼：肘打背部
芥蘭：膝撞大腿
快車/找板：木尺或其他硬物打手掌或腳掌
刨冰：手指關節磨肋骨位置
排骨：拳打腰間近肋骨位置
射龍門：掌上壓姿勢，然後遭踢胸口
倒mug：限時1分鐘甚至更少時間，吃極熱的粥或糖水，若未能吃完，便「照頭淋」
冬青膏塗陽具
食狗飯：沒收餐具，不許用雙手，如狗般爬去吃飯
強迫食屎／飲尿
轉筆磨手指
深蹲數小時
「煎蛋」：於烈日下極熱的渠蓋上做掌上壓

做*

消防
唔想每日擔驚受怕

狗/懲教狗

所以個 Bra 係天藍色前扣定白色 Lace

香港所有紀錄部隊 始終俾人洗過腦 好難深交

各國軍人 同上

傳銷 同埋其他專業呃人嘅行業

香港老師 由其係全職私補嗰啲 可能係我自己偏見 但係除咗錢 同心理變態 仲有咩原因要去逼迫啲細路 我自己做過pt都覺得好唔舒服 知道唔啱自己 同埋香港學校同軍校差唔多 行駛authority嘅人(老師)係好易扭曲

香港護士 呢個可能只係小部份人 但係識得嘅 好多都係讀書差 貪錢入行 入咗行之後仲會覺得人哋去進修好on9 不如去炒股 而且好玻璃心 俾人叫姑娘都發爛炸

另外 雖然唔係行業 但份工嚟講 今時今日都仲做中資真係唔會考慮

三萬
消防
暫時未諗到其他

IT，完

仲有土木工程嗰篇

倉務 啲女唔會埋身

樓上篇潮文

唔係話IT 好好搵嘅咩

之前個it 狗post 有現職吹到識寫Py 有7皮野

警曱 金融狗 地產狗 保險狗

警畜

why

做咩職業都好
除咗狗
Btw香港人係要搵人踩下先安樂
地盤佬大把一早結咗婚生埋仔
但連登嘅loser唔肯認
一時又話大劣妹
真港女嫁地盤又話人mk 妹
到唔mk 又唔大劣
就話萬中無一
我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你講親啲職業一定搵到野彈
巴士佬又唔好
小巴佬又唔好
的士狗又唔好
飛機師又唔好
地盤佬又唔好
裝修佬又唔好
工程撚又唔好
基金佬又唔好
空姐又唔好
空少又唔好
侍應又唔好
差佬又唔好
海關又唔好
食環又唔好
消防又唔好
IT又唔好
Ibank又唔好
Sales又唔好
保安又唔好
物管又唔好
會計又唔好
救護又唔好
醫生又唔好
護士又唔好
父幹又唔準
狀元又要屌
業主又要屌
香港人盡心盡力去返工，一個二個 ，呸
鬼佬求鳩其做嘢，一個二個好似盲左咁 好正
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連工都無得返呀！
上連登就扮撚晒大少，乜春都屌
死翻去現實就見到洗廁所都爭崩頭
成世人連cv都未寄過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係連登同d人妖娘娘調情
唔好講話比ceo你地做唔做
我諗比紙皮你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀！

賣港賊

地盤有傷唔計工業意外好多時候都係因為用錯力
我朋友傷左條腰之後佢老細見佢幾醒目咁叫左佢做文職果類都幾好pay

豬肉佬先係終極大佬

做精算又得罪你

廚房工

建築狗，作息唔定時，撚得閒理你

冇錢嘅工

香港地叫警察=外國警察 本地嗰班狗完全唔配叫警察 麻煩各位唔好侮辱「警察」一詞

今時今日仲有人問

你是甚麼時候有了IT狗會溝到女的錯覺?

地產狗

Engine

香港警狗

自宅保安
/一個月都返唔到十日既工
唉

警察
食環
黨鐵

雞 狗

地盤 保險

消防隊長果D，愈高大有型愈冇安全感

香港警察
律師 吵架會輸

雞

絲有經驗？

保險 地產 倫敦金 狗 保安 雞/鴨 傳銷

點解成班男人都主要講番男人既職業
咁多gay佬

狗
紀律部隊
保險
美容
Sales

黑警>>>>>>>>>>>
消防
偽人

It 反而冇咩所謂 見過幾多it人都幾正常

放假煮

真，拍拖先比千幾萬我就有安全感

名牌妹
化妝妹

識過幾個
都係搵三，四萬一個月
但個個月買袋買衫
餐餐食好野
食到我銀包都穿埋窿

想知有無人係接受自己另一半係做殯儀化妝師

女性做任何中介

瞓左幾耐

金融，地產

狗畜生

究竟幾多個係絲打覆

Big4無可能見到面

將任何職業同狗放埋一齊，我覺得係侮辱左嗰個行業

睇新聞都知啦。
好多gym教練威迫d人簽約，

另外，8成gym撚都好自戀身上個幾舊肌肉。日chok夜chok ，真係好想打7佢。

又恃住自己大隻，亂釣sp

地盤佬收工會call g

女護士 就算性格幾好 見到啲cls病人 自己都會變埋cls 成日覺得自己好辛苦 成個病房啲人都要就住佢咁 成日閪口閪面 唔講以為自己屌晒佢全家

ching真係廚師嚟？
你個名

同動物有關係嘅都不了

仲有毒販

金融sales，驚察

地盤 保險 狗

仲未見到人講我嗰行
不過我深信一定有份

狗
部份政府工
健身行業

老師

殯儀

狗就少
公墓員啲港女衝埋去跪低幫人含到雪雪聲添啦

要支持

係

teller

私影

香港仲有嘅咩

公務員狗也不屌

私院D 護士不知幾撚正

黑狗

咪撚on9啦
男人叫唔叫雞同咩行業無關係
行行都有男人會叫雞
你真係lunch time上去錦邦 富士行一轉先啦

利申 由做office轉行做地盤

有冇link

諗起西西個本《像我這樣一個女子》

我都算係個廚師嘅

懲教同狗一樣

差佬
狗成日扮消防呃9我落搭

大把港女鍾意狗同公務員

連認識都不能夠接受

性工作者？

黑警一定唔會考慮

香港警察
Sales，下下要討好人唔係就搵唔到食

開酒吧

地盤佬就一定日日叫雞，性技一定唔會輸

直頭係

香港警察=狗 ok?

it多數都奇奇怪怪
利申 it

工程狗 地盤佬

雞？

點解係「算係」？

警察從來都唔係一個正面嘅職業,佢哋永遠都係政權嘅打手

Why ar

然而 真正it男並沒有女友

Agree 成3萬蚊

我整麵包嘅,同你哋啲比就好似醫生同牙醫嘅關係咁.

雞，鴨

我自卑囉,覺得人哋唔會睇上自己.

我嘅烘焙知識好淺窄

保險佬
地產佬
傳銷

文員妹咋喎

臭雞

Construction就Construction啦，工咩程啫
Intel、AMD、Google、Netflix果啲都係工程師（software/hardware engineer）
唔通地位又等同地盤？

馬夫

11隻狗同公墓員嬲左

其實都無咩機會可以識到佢哋

#2竟然唔係狗？？

紀律部隊
Construction
保險（精算師除外）
Sales
地產（Estate Surveyor除外）

正所謂職業有分貴賤

狗
懲教
銀行金融
PE 呀sir

香港邊有警察架？

呢篇未睇過
求文

戴兩個bra 睇落個波大少少

警犬 消防 地盤 保安

狗 此po已完

狗 同 懲教狗

我認識了一名女孩，秀麗的長髮、紅紅的臉蛋，帶有一絲少女的羞澀。那張清秀的面龐印證了天使是存在於這個世上，天空上的星星此刻竟然是如此不堪入目，很快年幼的我們童少無猜成為青梅竹馬。

那一天晚上，我記得是7月在海旁邊，在繁星的映照下她那豐滿的上唇更顯得煞是誘人。忽然，她那上唇主動貼近了我的嘴唇，觸動了滿臉暗瘡、架黑框眼鏡的我敏感的少男觸覺細胞。《道經》有云，能成為密友大概總帶着愛，那一刻我們相愛了。

年輕的我倆簡簡單單，一起在公園吃着雪糕，寒冷的雪糕卻教我心裏沒有一絲寒意，夕陽下她的微笑溫暖了我的世界，用那$5一包的廉價紙巾擦拭她嘴角邊的奶油。看着她依偎在我的懷內，弱不禁風的樣子、別有一番楚楚可憐的滋味，直教未經人事的我把持不住，在那風雨交錯的夜晚我倆獻出了我們的第一次。性愛前，我掙扎着到底要不要帶避孕套，然而一想起帶上避孕套後，我不過是與那劣質塑膠與潤滑油不斷磨擦，並非與粉紅嫩鮑直接磨擦，難免會破壞了我們美好的第一次，屌而無趣，是為笨柒也，我憤然把避孕套扔向一旁。性愛時每一次抽插那迷人的粉紅小穴，我們都感受到對方的體溫，盡情釋放着自己的情感，這種是N展毒撚打一世丁也不能明白的。「啪、啪...」感性的聲音背後彷彿充斥着無數N展仔的控訴，控訴着這世界的不公、社會的冷酷無情。當我出精時，他們大概還在書桌前飲用那$89.9的白蘭氏雞精，應付那無窮無盡的考試吧！完事後看着床上的血跡，看着昔日女神光滑的身體伏在床上，我任性地抖一抖我那雄偉的陰莖，把殘留在頂端的精液抖到她的私處，同時我油膩的嘴角不禁自豪地向上揚、慣性地抬一抬我的黑框眼鏡，熟手地點着特價46元一包的推廣中華煙，心中泛濫着滿滿工程開發者的成就感，這大概是所有N展仔窮一生一世也難以明白。

不久之後，我倆到了談婚論嫁的年齡，走進夢幻的白色場地，教堂裏伴隨著一聲「我願意」，這一刻我們彼此的世界裏只有對方，我終於成家立室了。這一刻我的身份再度改變，由她的男朋友變成了她的丈夫，我知道自己將要承擔起更大的責任，亦要開始變得成熟。

30歲那年，我們迎來了一個小生命，途中和她有不少紛爭，不過我知道我自己仍然深愛着她，我亦作出了人生中一個重要的決定—戒煙。兩年過後，我的女兒第一次叫我「爸爸」，看着我的妻子和女兒，心中豁然開朗。

不經不覺，女兒上了中學，看著頭也不回的背影，我知道這再不是當天拉著褲子要求我買玩具的小孩了。

踏入半百之年，女兒大二，帶了他的男朋友來見我們，伴隨着那強而有力的握手及勝利者的笑容，我瞬間意識到他是我女兒的開發者，是一手用家無疑，否則將會被我被下去。可能是一手用家潛意識的默契，我們相視一笑，看着兩小口子卿卿我我，我彷彿見到年輕的我倆，時光不留人，頓時眼中泛起淚光。

退休後，生活休閒寫意，我和妻子經常外出遊玩，彷彿回到年青拍拖的時候，我倆在公園凝視著對方，簡簡單單，一起走人生餘下的路。當我唔能夠逆轉時間重溫以往溫馨的時光時，我唯一可以做既，就係做令自己唔好忘記佢。不知道從什麼時候開始，在每個東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，不過看著她的臉龐我坦然一笑，這段關係卻永遠不會過期、永遠保存在最耀眼的瞬間....

然而
我只係一個土木工程系的學生
即係大家所講既手仔都未拖過既 Engine毒撚。

有個IT fd正正常常有女朋友😂😂😂

it咪搵到錢囉

咁實有正常人
不過比例少囉

我同班it fd圍內都成日講笑話
interview 係睇你正唔正常多過識d咩

羽毛球拍收藏家

兒登仔個個FG 50K你呢啲垃圾咪撚出聲

利申：grad 左8年無40K

狗同特務狗

天真，呢行搵到錢嘅人，轉行都搵到錢
因為主要都係靠吹同靠奶

而大部分人要瘋狂OT先追得上人工中位數
仲要成日諗住唔好俾人炒

呢個真

咁巴打你又點奇怪法？

睇錯保險

護士

柳記班人日撚日打犯
啲脾氣隨時臭撚過黑警
就算唔打犯都要同班犯鬥惡啦

人地坐監，班柳記就收錢陪人坐監

人工ok都要做㗎啦

想喊以後唔同人講做工程了 廢時班親戚以為我去左汐谷

好難形容
思維掛

所有under 保安局嘅員工
文職EO 狗消房入境etc

姐係你都講唔到自己邊忽奇怪

狗
其次紀律部隊同政府工

有兩隻偷偷地負皮咗

Why ？現任係精算

得返狗咋喎

乞丐
職業兒子
職業賭徒
詐騙師
清潔工人

黑警夠高人工，去做囉
臭朵黎講黑警第一
柳記都算第二

風氣已經唔好，工作性質又閪

唔好意思宜家係小學畢業既女都睇唔起當差

地盤人工高條撚
唔好信咁多新聞, D新聞成日鳩吹地盤佬 個個兩千幾蚊一日, 水人入行
而且地盤佬仲要一個星期返六天, 日日搬搬抬抬, 年齡大左又周身病痛
根本人工同勞動不成正比

利申 : 做左地盤十年

即係講到尾都係睇錢

藍衫警 > 狗
白衫警 > 好高人工呀

黑警，妓女
妓女只係自己接受唔到，黑警真係聽到就扯火

做過地盤既人, 根本好難將 地盤佬同型 放埋一齊

好多人以為做 地盤 日日搬野, 就會大隻
咁大陸山區 果D窮人日日搬煤, 又唔見佢地大大隻

勞動 同運動唔同
運動會令你大隻, 勞動只會令你周身病痛

死人化妝師

清潔 外賣仔

廚房佬

你返工佢放假
佢放假你放工

你又吹大左
真係有小學畢業既話
通常份工都係萬頭
三四皮藍絲警犬多數狗衝

我屋企人長期撈散，做左幾十年
接近日日番好似都無兩千一日
何況果啲新入行

講真
其實你搵警察做男朋友, 已經唔係睇錢, 而係睇你政治立場

你係黃絲, 就算你小學畢業, 都唔會搵警察做男朋友
相反, 如果你係藍絲, 你大學畢業, 一樣唔介意警察做男朋友

所以同 學歷/ 工資 無關, 完全係睇你政治立場

會計男，絕對唔要

根本就係 新聞 成日係到鳩吹
吹到地盤佬 好高人工, 想呃後生仔入行
做緊地盤既人, 睇到呢D新聞, 真係得淡笑

搞到我身邊既朋友一聽到我做地盤, 就個個以為我好高人工, 好快買樓發達 , 我都唔知點回應佢地

香港做藍領垃圾到

百佳 惠康 7仔

最慘係地盤 呢一行特別多 讀唔成書既 藍絲廢老/大陸新移民 加入

搞到D人 聽到做地盤
都覺得一定係 藍絲/無文化/叫雞

事實上又的確係咁
D地盤佬 真係多數藍絲, 成日屌美國,屌示威者

後生既就正常D,可以感到佢地多數係黃絲
但一般都廢事發表自己政見, 唔想同D 師傅嘈
畢竟大家一齊做野, 一鬧交就好煩

狗 中菜佬

黑警，我所有fd都話唔會同Hong Kong police 拍拖

做IT 唔差

副政府資訊科技總監/資訊科技署副署長 (Deputy Director Of Information Technology Services)
首長級薪級表 第3點
($208,500 - $227,600)

↑
助理政府資訊科技總監/資訊科技署助理署長 (Assistant Director Of Information Technology Services)
首長級薪級表 第2點
($179,350 - $196,050)

↑
總系統經理 (Chief Systems Manager) (CSM)
首長級薪級表 第1點
($150,950 - $165,200)

↑
高級系統經理 (Senior Systems Manager) (SSM)
總薪級表 第45至49點
($117,580 - $135,470)

↑
系統經理 (Systems Manager) (SM)
總薪級表 第34至44點
($74,515 - $110,170)

↑
一級系統分析/程序編製主任 (Analyst/Programmer I) (AP I)
總薪級表 第28至33點 (跳薪點: 第30點)
($58,635 - $73,775)

↑
二級系統分析/程序編製主任 (Analyst/Programmer II) (AP II)
總薪級表 第16至27點 (跳薪點: 第20,24點)
($33,350 - $55,995)

oh 呢篇睇過
7/10 啦 同it 狗ot 潮文冇得比
it狗嗰篇睇字都睇到我孛力走巳口左

不過我又係土木狗都係預咗冇女

我發覺呢度變晒連登仔最憎人地做咩職業

地盤無問題，肯用勞力換取高人工，好過你萬4,5坐office毫無建樹。
保安我一定彈開，有手有腳做埋曬啲廢工。

唔怪得咁多人單身

香港狗

倉

電影、廣告、MV...
總之就係拍嘢嘅人

日撚日早出晚歸 講緊係0500出門口3000先返屋企 拍拖都冇時間

利申：
自己就係呢行

係啊
如果唔講黃藍
雖然三四皮一個月
但搵警察做男朋友要承受有機會斷六親呢問題都幾嚴重

的士狗

我正想看有無人講呢行

竟然拉到最後就看到!

但你都好好 只係話忙

而唔係收入唔穩定

你係巴?

唔穩定其實還好 因為都叫好pay
識儲錢就可以

差佬 死差佬

拍野都好pay? 第一次聽

老師如何了

地盤 PC/Engine係咪都絕對唔會有女揀既職業之一

廣告囉

哦~ 咁你發啦 你一定很有才華了

保安真係阿伯

做咩為sarcasm而sarcasm

本身「工程」定義咁broad，香港工程得construction咪搞到工程地位or形象=地盤囉

毒品拆家

多嘢做心理變態不了

你唔好咁黐線啦

好多工作都多野做啊!

懲教都麻麻

我樓下保安係廿幾三十歲既男人，而加已經唔一定係阿伯

所有工程佬 冇個好人 十個有十個叫雞
老師 發現大部份都心理變態 會性幻想自己女學生
宗教類工作 狂熱上腦咁

忠誠勇毅

做傳銷

可唔可以唔好一竹竿打一船人？
起碼 我做工程 未叫過雞 亦唔會叫

咁你真係被你啲同行累得好慘
唔好屌我 去屌你班叫雞同行

工時咁長 邊有時間拍拖

我知~ 但係我都認同後生做保安俾人感覺好廢
除非堅係好重責任果種

寧願去做搬運man好多

唯一

女 私影model仔、飛雞、護士

做sales既女人都係貪慕虛榮 見錢開眼

狗 保險 健身 美容

感覺上
餐飲 清潔 工程 保安 呢啲就算係老闆都冇咩女中意

狗
保險
地產

狗 保險狗 傳銷狗 傻狗

狗 傳銷 保險

做保安無得升又得萬2,3。做搬運做地盤做乜都好一定多過做保安，又有人工加又得升，上進心咪呢啲。廿幾三十歲同啲退休啊伯爭野做，呢啲男人廢到無論

HR女

女就一定係HR同飛雞

仲有懲教 法官
極權政府迫害異見人士的三大支柱

得罪講句最撚憎幼教女
識幾個中學同學畢業做
個個都好撚古怪性格有缺陷咁

失業

警察=黑社會

It可以點搵錢

其實你去雞竇行個轉，最多係西裝友
call g無分職業

一定係警甴
人渣垃圾

外賣仔

睇工種
扎鐵嗰啲大判開條數可能真係有兩千
但判頭食一浸，蛇頭食一浸
幾多落到工人袋自己諗
專工做到師傅既話都係一千鬆啲啦

的士

唔係侮辱咗隻狗咩？寵物狗乜都唔洗做都會有人錫，有人餵，點同打份牛工嘅香港人比

最排斥狗
見到好似撞鬼咁

保安 警察 保險 傳銷 herbalife

我要求好低 一律藍領898
無讀過書好難溝通到
做地盤更加大忌 一撚定成日叫雞

其實睇咩人啫
只係IT狗比較參差 多怪人
亦有好多都好charm

搵popo做另一半 預左要斷六親
比人知到做警嫂又易比人比底

有冇女埋身同係咪做it冇乜關係
我中意it男，it男唔中意我
Btw成日覺得醫生護士容易出軌

3，4年前有個男人都同我講佢有得升又坐房又盛，不過我今時今日搬左去佢個屋苑唔小心見到佢仲坐緊我樓下，世界真細小。

出面賣衫褲鞋個d, 人工分分鐘仲低過保安

冇IT狗你有得係度留言？

其實點解it人係香港慘過狗外國神科嚟,成功人仕,追住奶佢地鞋底

所以到底係天藍色的胸圍定係白色Lace Bra

你夠打先算
健身狗唔同健身教練喎清
呢兩年變咗好多

最愛？

有啲結咗婚都離婚，生埋仔都分手

有幾愛阿，睇過？

咁男護士女醫生呢？

識幾個女黃絲同狗拍拖... 香港女仔好多時都唔係好睇職業, 多數睇岩唔岩feel

好明顯只係aco
比著港女嫁個ao
仆埋去

有冇人諗過「狗」嘅感受？
咩負面嘢都要叫狗/加個狗字
點解冇人諗係咪侮辱咗狗

M記經理

戲子無情

公務員 公營機構 袋政府糧嘅係藍絲偽黃
為錢出賣香港人 全靠班垃圾搞到義士坐監 小朋友要走難 手足尋找政治庇護
打政府嘅人只係反民主嘅虛偽貪錢自私精

生得靚既人好靚

狗，唔好話拍拖，見到都要洗眼

中位數萬9
萬9都要ot不如唔好做

office boy

唯有香港警察

如果個人生得靚仔，咩職業都無問題。

做自己工啲師傅，最勁一日搵8～9千，阿姐搵4～5千。
真係睇你做乜工種。
日工真係唔會多
雜工嗰啲做死一世都係做雜工

狗一定唔係啦

噢sorry, 相由心生，幾靚仔做狗都會變面目猙獰

9pm就要飲六杯咖啡

有錢的人生真好。

你女友就如東莞邪骨的蕩婦一樣，下體流露出白白黏黏的蜜糖。

你女友亦說過了很累的一天，但很有滿足感的一天，下體還在滲露出iBank男的精液。

感謝師兄描述到位。

其實保安又唔係一定係阿伯既，解款員都算係保安，但係都好多後生做

利申：以前做過

職業無分貴賤..
除了狗..

職業關事 但有時份人on9+港豬都真係頂佢唔順

香港人ON9

你個名出賣咗你喇

保安同狗真係冇咩分別
佢做得差，你投訴佢
佢地又係自己查自己，人工照出
一樣冇途徑制衡到佢地

好多狗扮其他職業呃女
啲傻閪又信先神奇

搵幾錢還搵幾錢啦 最緊要個另一半係錫自己姐
其實都係一個專業黎既 有手有腳唔係廢人已經好好

係啊，腳踏實地搵錢，總有人會欣賞你

垃圾貨倉仔

身邊無乜IT仔 都有個IT fd怪怪地 平時好似好靜但又聽講有d狗公

應該係話正正常常有份穩定工作穩定收入係呢家個環境上已經好好

非常無錯，仲要身體健康，已經係最寶貴既財富

唔怪得咁多女話唔同地盤佬拍拖
一日8~9000
講出黎人地笑鳩你好定同情你好

直接講做建築咪得
人地囡囡問多2問你exactly 做咩最終咪又要講係建築

看更

雞/鴨/狗

保安好多25-30k

公營係政府糧？

其實出黎社會返工
知做野辛苦
點會睇唔起其他職業
個女仔知做某種工就睇唔起
一定係仆街港女

所以話睇唔起人做保安
人地分分鐘搵3萬

醫生有medical sense 有咩病都可以快啲察覺就醫

狗女，狗既屋企人，同埋「見過花花世界見多識廣」既kol

死人化妝

返緊工 睇到 灰左

公司咖啡機

藍衫梗係睇唔上 講緊白衫高級個啲

大把人想比啲明星屌/ 屌明星 不過只係紅個啲 暗星係冇乜市場

點解嫌數口太好？

得罪講句
見得多香港人/新移民欺善怕惡既面目
唔惡都唔得

對公院廢老惡啫
有冇見過私院嗰班呀

紀律部隊=狗

邊個行業唔駛討好人講真，番office都要討好同事老細啦

紀律部隊=懶人做

豬肉佬

你笑只係你無知。

Big4會計師得唔得？

更加想嘔，社畜

狗，傳銷，社工，HR

家陣好多後生懶人做保安
貪可以返工玩手機, 唔洗做

女學生 返學無得化妝, 個個用真面目示人
所以老師通常極小對 女學生有性幻想

呢樣真

通常新聞講, 地盤佬有兩三千蚊一日
的確係呀, 但會被 判頭/蛇頭 食水, 食完再落到工人到

地盤佬 夠係啦

外國人 好尊重地盤佬
但香港人 只會覺得地盤佬 粗魯, 無文化

你識果D 應該係忽然黃絲

即係平時唔關心政治, 但見到人人做黃絲, 自己跟住做
抗爭冷卻之後, 又唔理政治
真正既黃絲, 根本無可能同警察拍拖

人地努力打拼，做保安就坐同打機，想hea就歸隱田園番鄉下耕田啦

呢個男定女

陳小姐

IT 狗，真係好撚肉酸既職業

狗，文員，保安

唔明點解咁多人答It狗it界大把叻人

都岩

因為班傻仔當咗it人係愛回家播果d it狗

教師

舞男

笑人做it果班女見識都唔好得去邊
首先it咁多範淨係software engineer同it support都差好遠

It support 撈得好既都可以好好

因為係香港真正落手做嘢既人冇前途
永遠都係係sell嘢炒賣先會發達

警犬

好明顯佢地唔係黃 或者係政治冷感多

真正既黃係同狗勢不兩立 你揀得狗 你都唔係咩好人

你對狗有feel 你願意睇住打手足既狗高潮？

職業係同個性掛勾

有好多女好撚天真覺得 對我好咪得囉 其實係蠢撚過豬 見到話自己係黃 又同狗一齊既 真係得啖笑

飛雞
保險雞
狗乸

逼科狗

豬肉佬 水電工
糞渠佬

IT狗人工愈來愈高，你樣樣都要話佢又衰又柒，咁不如唔好嫁了。

裝修佬一樣好有錢，如果一定要嫁穿上西裝的花心窮人，咁你一定係井底之蛙。

建築工人係我心目中一直係專業人仕嚟

做投資真係快D學programming,遲D一定比it佬取代,外國好多公司依家情願請it佬然後教佢地投資野

香港人除左錢，就係面子

點解香港四大支柱都係垃圾，壟斷性行業
科技創新得返科學園入面用黎呃資助個班

其實未來識programming應該變成識打字咁係入職基本條件
好似依家班50-60歲唔識打字班老野咪比人淘汰

呢個一定遲下你就會見D programing速成班,好似以前D IE 同microsoft offices速成班一樣

香港除左civil之外,好似冇乜其他工程可以做,但工程都係做到成隻狗咁

係撚 試過hmd問十個老師 十個都話會偷偷j 但唔畀人知咁解

消防好多滾友 雞蟲

其實你明唔明點解地盤佬不待見
狗夠有錢啦，下下講起地盤裝修都揾錢撻人，呢個先係問題

我自己返地盤都頂唔緊，下下講咩都要用「屌你老母」做開場白，講句早晨都要「屌你老母臭閪早晨呀」，你明唔明每日聽到係好辛苦，講緊我每日收工要靜一粒鐘先可以見人，唔係好易開口就係地盤tone

仲有樓上有個，一開口就日揾8000, 大佬廿萬一個月？講出黎自己唔笑嗰下好野。

無文化，無見識，先係地盤佬既問題。下下一講地盤佬就講揾幾多幾多錢，只會令地盤佬越黎越柒。

我之前都對地盤印象唔太好，朋友介紹入咗行，見到原來地盤都有好多範數，咩類型嘅人都有唔一定係粗魯，但至少班師傅個心態係寧願自己辛苦危險都只為家人飽暖。
後生嗰班就覺得可以搵多啲錢(咩都唔識返齊工都有20k)
最近都見到多咗女仔入行做文職

粗口的確係令人難受。

美容 保險 地產

大陸暴發戶 都好有錢

但我諗無乜人會尊重佢地

有錢唔代表一定要尊重你

我兩張圖都要右手邊果個

空姐

你覺得餘下既其他紀律部隊會係好人？

太長唔quote
係咪天藍色係上一次 白色係今次

消防員, 救護員 至少唔會打壓異見份子

只係佢地既工種唔駛佢地做dirty work姐
你係咪唔記得左佢地仲有班特務警察

咪又係幫政權打工

其實紀律部隊養懶人

根本就係

仲當消防救護係手足可以再on9 d
你今日同佢講唔出去打示威者無糧出同俾人炒

你估下幾多人會真係resign
唔駛住宿舍咩

警 海 入 懲行行企企
消日日hea
係救辛苦d

消防忙住玩蛋糕丫嘛

救護我會覺得真係無左佢地唔得

但都係果句
只係佢既工種打壓唔到示威者

唔係佢地有人性
就係咁簡單

真係咁多ii 走私咩
咪又係做紙板

你咁講的話其實好多人都唔係好人黎
只係因為份工打壓唔到示威者先係「好人」

一堆雞蟲

調轉男女都一樣
對男朋友巳經冇晒安全感 準備分手

利申 IT狗乸

男護士好撚正

正 又有新潮文睇

經典

ibank OT 仲勁過 IT 🤣

同護士拍過拖 好harsh

點解冇人講收租佬？
日日凈係識嚮屋企食瞓痾，等收租，
成個廢人咁，乜柒都唔識做。

政權既走狗
你覺得仲會有好人？

兩年都黎緊
仲未醒？

傳銷敦倫金地產三萬隻同埋啲唔做嘢嘅都不了

唔記得仲有保險 back office都還好 sales不了

保安清潔好過佢地？？

狗
傳銷健身妹

不嬲懲教狗都係黑過警狗
以前未有咁大權果時，警狗都仲要忌一忌鏡頭，但懲教係封閉環境下做土皇帝，根本真為所欲為

女：
（香港計）紀律部隊（消防睇情況）
以及任何太忙搞到根本唔會約到/勉強約到都只會係超殘零打扮look既職業（但其實好難單用職業來一概而論）

利申幾乎無OT既工程狗

洗唔洗屌埋掃街嗰個外判清潔員？

第一個屌鳩你班左膠先

銀行 金融

啱呀
單講對自己好就得既，大把變態殺人魔，械劫悍匪，恐怖分子對屋企人都唔差

ptgf

對社會人性趣堅係大過對女學生，當然我唔排除教師同我唔同睇法啦

個個一定要素顏
裙短d又唔得
黑絲/絕對領域又唔得
小飾物又多多限制
高跟鞋/boots呢類可以多d變化既野一樣係唔得
本來校服設計靚既，以上都可以唔係問題，但香港就算數吧（which is合理既，校服本來就唔係設計黎做時裝，有係bonus)

就算計放學，畢竟未有獨立經濟能力，都好難話買咩精緻服飾之類(買得起既一係屋企有米一係比人包，前者唔會睇上自己，後者我無興趣做老襟）

（工程狗，無嫖，唔食煙，幾乎無OT，就算有果少少都補足假）

落手落腳好過呃神騙鬼

以前就係 而加最多都係食煙劈酒
最易叫雞肯定係成日出差果d

運動都未必令你大隻 都要睇你點train做咩運動食d咩嘅